點解d人硬係覺得宇宙咁大就一定有外星人？

唔畀我地係全宇宙首次誔生既高智力生物

宇宙係無限大，有其他生物有幾出奇？

我想問你句野同有外星人有乜關係

唔出奇,但唔可以用呢個理由黎斷定一定有外星人
BTW,宇宙係咪無限大仲未有定論

其實呢，哩個星球上cognitive嘅動物都唔係好多嘅啫，得人類同Homo系嘅以“cognitive”作為生存嘅首要工具，咁地球外要達成同樣嘅條件係好難嘅，因為cognitive唔係必須品。

有無外星人就未知
但其他星球有單細胞生物/細菌就有

係囉 老奉咩

如果話無 係咪更加驚

機率掛
咁大個唔係得一種咁少呀？

邊個科學家講過一定？

唔俾